沙埔村有車俾人圍

有冇計幫到手?蘋果打唔到,係PARK YOHO後面,入到盡頭有架車俾人圍緊,見入面係後生仔著黑衫
唔敢報警

推

有冇圖

試下踩油, 啲牛屎佬驚撚過你

比白衫圍？

我經過拿拿林走入去了,我係入面住,唔敢影相,一路有村民走出去圍佢架車

我去影

圖

10

call 消防

太空卡應該難查掛

影咗先講

踩油碌死佢地啦

似走左

完

散左水，唔洗入村！！！！勿推！！！！！

唔好入村 唔好引人

狗車己到

澄清返，真係最後，唔好再推post,狗車係我call既，因為真係唔知點可以幫到佢地，我手頭上又冇其他聯絡資訊